250萬423呎實用，好抵

收爹啦

？

收爹呀

?

實有大把人仆住買
25萬首期有423呎邊到搵 仲要有裝修
但邊有可能咁平

公屋咪有囉

係咪寫錯呀，無理由補20萬咁少
公屋差唔多補4，5成，我估要補150萬以上

有撚 你睇同一條村 其他盤 250萬連280呎都買唔到

其實有啲補好少就得

係？唔係睇個條村d補地價率咩？
我知就公屋補差唔多4，5成左右
居屋就2－3成左右
邊條村補得少d？

左邊果塊廉遮住走廊個氣窗

大把人狗衝 就算比多一球都大把人要

補埋我條命都得

凶宅?

工字型公屋間隔勁唔實用

冇錯，應該寫錯呃鳩人，鳩估要補嘅都百幾二百。

聽連登講公屋最多有錢人
我都想搬入去 扮有錢人

廿幾萬首期
月供五千幾 大把人買啦
連登仔 叫人唔好買樓
但係香港地有樓=銀行多多錢(低息) 都借比你啊